有冇咩part time intern好介紹

小弟讀3大BBA gpa差啲過3🤦🏼‍♂️
下年final year 不過又淨係做過1份summer intern
唔知大家知唔知道有冇咩公司有part time intern
尤其係commercial banking/ finance 🤔

金融 灝天

己家先問
6星期唔夠